罷食要升級

#手動傳

自發由今天14/10/2019開始一個行動，凡是商戶門口民建聯、工聯會或是建制派選舉海報一律不光顧！

五大訴求，缺一不可！
#絕不幫襯
#集結和理非
#罷賣罷食罷座
#食兩家茶禮都唔幫襯
重點：
不光顧之餘，向該店解釋爲何不光顧，等佢知道自己衰乜。

pish

push
【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

Twitter係每日必做的任務
禁兩個制都懶
快啲同我retweet哂去！

今日國際新聞關香港或者抵制中國事的有：
Dior (向中國道歉，承認台灣係中國）

Blizzard(共雪禁左美國大學隊賽半年，原因係美國大學隊支持Free Hong Kong)

Dreamwork（動畫畫九段線，畫出大部分的南海係屬於中國，菲律賓嚴重抗議，荷蘭海牙仲裁已經響2016裁定九段線違反聯合國國際公約，所以Dreamwork 奶共奶到洗緊細路腦！）

nba (Lebron James 鬧Morey咩都唔知就亂tweet，大家可以提出任何人都唔應該響普世價值上助紂為虐、自我審查！）

如果你響twitter大海中唔知retweet咩好
twitter 組整左個bot

你入 /task2
就可以搵到以上的新聞

Retweet 加 cm ！

記得每日做！

另外

你入 /task1

就可以見到人權法新聞同議員的tweet

記得多謝埋人啦